點解tinder d女既相都咁千篇一律

首先成個tinder絕大部分女
都係ABC/鬼妹
其次到香港人十個有九個都係大學畢業
再落去既就一定係旅行相 仲要唔係東南亞
一定會係歐洲
D相高質到唔似用手機影 睇相質至少都有傻瓜機/單反質素
究竟呢d係咪真ac黎？
Tinder一出開頭已經有聽講過有好多女係官方開黎呃男人課金

高汁洗撚玩tinder咩

岩岩求其碌幾個都cap到出黎做例子

你都想比人呃50萬?